有意參選教育界立法會議席的民主派人士必須認清的事實

首先，我絕對認同要有初選，對教協拒絕初選態度，本人亦予以譴責。
然而，作為曾經的教育界一份子，本人真係想勸下蔣旻正要再三考慮是否參選：

1. 香港教師雖九成黃絲，但絕大部分屬和理非，曾經有淺黃同事對手足裝修、賭路等抗爭手法極度反感，只有少數老師支持勇武。

2. 中共一直想整死教協，雖以教育界選民基礎不會因內鬥而大敗，但若強行參選只會進一步打擊香港唯一維護香港教育界專業的工會，只會中計。

3. 老師唔同補習天王，補習天王冇包袱，學生可以選擇補或者唔補，所以就算支持勇武都唔會有咩爭議。但日校老師日日要面對家長同學生，太公然支持勇武只會害左自己。

蔣議員真係要考慮清楚，唔好以為自己跟YY Lam就有咩名氣，支持勇武唔會有學校比你拉票。況且你又要返燈塔，又要落區，而家又要選立法會，新當選區議員唔做好自己區就入立法會係大忌，下屆好大機會輸返。

叫葉建源唔好參選咪得

null

Agree,教育界黃得黎好保守

勇武老師唔比人問候至奇

推

咁講真以老師ge身份又真係好難話支持勇武ge，尤其係d學生仲細果班，好難解釋到佢地明點解要勇武。

咁多和理非，未初選囉，個位你架？

呼籲香港選民，於2020年立法會選舉，不投票給以下三種參選人：
（1）反對舉行初選/協調的，不投！
（2）有初選/協調機制但不參與的，不投！
（3）初選落選後不肯退選或協調組隊的，不投！

教協唔肯

其實佢區望落處理得幾好
獄入面嘅手足都好盡力幫
但拎唔拎到班老師嘅票就。。。

最緊要唔好兩個一齊出
嗱嗱聲拆掂佢
如果唔係益咗教聯

上次葉建源有80%票，就算兩個一齊出都會羸，不過就好核突

政府都唔肯回應五大訴求，咁我番去訓覺先

問返連登仔

佢哋係咪要個個老師black bloc 上前線

明明老師最大作用就係守住良知

嚮課室教好學生認識政權真相

講到葉建源嬴硬咁就初選啦，唔好搞到件事咁核突

功能界別選舉 關你香港市民咩事

你香港市民有票咩

唔該派一個新嘅人出嚟 取代葉建源 佢真係太廢啦

啦功能組別都有席超區 你又岩唔曬既

有初選就冇問題 蔣會輸之後收皮
所以應該向教協施壓